721車主求眾籌

我知道宜家相距左721好耐
我都忐忑左好耐先開呢個po
我係721大家係網上睇到扑車車cam個條片既片主
自從612之後我次次都會出車出去幫手亦都因為咁令到我份工失去左 早3個月老細發現我成日出去所以炒左我 佢係一個紅底
其實呢3個月內我都涯左好耐同屋企人嘈被迫搬出去 宜家炒散應付唔到我交租 所以我希望大家睇下幫唔幫到手

推

push

證明？

你想我點證明？第2個回覆係條片同我車既公仔 相信有睇過既巴絲都知

直接影隻公仔出黎 加影埋手 上面寫連登id同名

阻一阻你

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

你覺唔覺得遲左

Push

識玩，就咁放個qr code，fatfat

好難課金俾佢喎

On9

我都覺但我真係頂唔順先出開po求救

有無搵612

搵過 佢地話唔係支援範圍內

負皮 下一頁

個撚個好似你咁 發夢就唔撚洗做？

係都幫手足先啦， 是旦話自己係黃絲就出黎乞錢
租唔起咪賣車死返去同老豆老母住囉

大撚把手足比人羈留緊呀

我都迫於無奈先出po 我都盡力炒散唔想走到呢步

手足，好多人連搬去邊度住既自由都冇
未判就俾人還押，份工女友乜都冇晒
唔係唔想幫你，但真係有先後次序，有緩急之分
你都仲有架車呀

有資源都俾左 要打官司既手足先
希望你明白

痴撚線
等到一周年先post會比較好

見到樓主咁既乞衣真心嬲， 無錢仲死養住架車食人血饅頭

你即係當我condom啦 車手唔撚係手足呀 校巴車手唔撚係手足？靠黨鐵走？

講真吖 成日話幫同路人 你地唔幫咪唔好捐錢比佢
唔洗咁樣屌鳩佢啊話？

我都好想賣左架車 但我宜家真係靠嫁車搵食 賣完我真係仆街

樓主

我明白 其實我女朋友都打緊

拉

你呢家先知手足係condom? 信連登仔死得啦

我相信仲有真手足既

我無當手足condom, 車手我都做過但唔會好似你咁無病呻吟， 講真樓主你冇穿冇爛冇俾人拉架車又冇比人扑爛
你拎咩理據叫人幫你？

再講手足唔係提款機， 個個失業無錢洗就黎眾籌， 捐到幾時？

唔幫都唔好屌點解要屌手足呀
人地都有幫手喎

Lm 先

有睇個呢條片既巴絲都知我架車係俾人扑爛 尾玻璃都穿左
我屌你老母條撚樣係我右邊扑埋黎你要相我睇你睇

你覺唔覺得自己好似乞兒

係你條仆街

不如你影佢張上庭紙再開新 post

有考慮過

佢屋企人唔想搞咁多野

借黎影張相姐

樓上啲人屌乜撚
校巴家長唔撚係手足？上來問幾句比你班仆街屌

有冇揾星火先？

其實唔好介意 比人質疑
只係最近太多扮黃
呃錢份子
大家都都捐到怕

你係需要錢定住處？
錢係借？

點都好721多謝你幫忙

當然有 星火都有幫手

呢樣我十分明白 我係想整返好架車等我渣車搵車方便小小
第日有錢我會繼續捐俾手足 我之前都有捐開612同星火

樓上班柒頭現撚曬形

預左

上連燈勿認真
樓上屌樓主嗰啲分分鐘唔係自己人
講左幾耐勿屌同路人
唔幫唔緊要
但洗唔洗咁屌法

真心問 賣左車未...

上面講過 宜家靠架車搵食

呢個世界係咁嫁啦
口口聲聲話手足
轉個頭就話你人血饅頭嫁啦
你幫人 人地當你condom 咋
btw 有無諗過搵份工？

有 一直搵緊

上面個班係五毛
幫推

樓主唔好理果D 5 毛
連登宜家好多收左錢

垃圾連登仔不嬲當車手係condom 免費的士佬架喇
之前出去接人中釘爆呔
講兩句下次整roadblock唔好放釘插家長車
就算放都唔該擺返啲警告牌
俾人屌到一棟都冇驚就唔好出去接
算鳩數啦心都淡

要幾多錢呀?
試下返去同屋企人住先, 當佢耳邊風

最後拎係睇唔到係佢車上出現嘅公仔⋯

我隻卡比已經俾左人

係 你講得無撚有錯 放釘係旺角最興 我麵爆左3條

已經嘈到無聯絡

唉...
add oil

你可以睇我之前個po 屋企藍到紅

平時兒登吹大雞你就傻下傻下去幫拖 好啦到你有需要搵兒登幫就一個二個講風涼話 手足喎

yes i know
最緊要搵份工先
揸車搵食? uber?
睇下 租嗰度有冇得平/遲啲先交

真係睇到好灰 自私香港人唔配有民主

唔幫就算我估唔到要俾班分化撚屌

係呀 呢期極少人call 學生仲要唔使返學
努力緊唔得既話訓車

見到你車頭啲公仔, 睇得出
租樓+租車都好大expense
都唔知可以講咩, 加油呀

講錢傷感情 不了

車唔係租既 但未到最後都唔會放棄
光復香港 時代革命
眼見呢排少左活動都覺得場運動開始冷卻...

冷卻就一定 因為某程度已經融入咗生活
為運動付出太多啦...... 所有手足
香港人太自私

好心你啦 就黎住都冇得住仲理埋啲無謂野 我係你就死死地氣返屋企認錯話俾兒登影響左 起碼解決左住先 唔聽講最後賣車冇人會可憐你

我賣車都唔撚會死死地氣返去 返去做隻港豬？日撚日睇住手足俾狗咬忍心咩？

一有事咩都搶就知香港冇得救

你講無謂野就知你係咩人

你就手足前手足後 而家邊個視你為手足呀 賤啲講句 同你有親咩手足

唔幫可以過主
係到分化做乜q

無呀 無當過你係

612係垃圾

垃唔垃圾見仁見智

巴打提提你拎PayMe收錢小心比人凍結

不如講多小小你經濟點啦，一野就叫人捐錢好難幫到手

你一個月開支幾多，租樓點， 要幾多先夠食

咩都冇 都唔知叫人點幫

一個月租6千左右 食飯午餐晚餐100左右*30=3000左右
車就一星期入一次油2000蚊一個月左右
宜家uber一日跑到300零蚊 大部分時間等多過做

收到你

你係到問得都餘咗俾人屌同俾人笑

我明你感受 我表姐同路人 我求佢借 都唔幫
情況嚴重過你 有大有細...我只可以講句💪🏻加油

一齊加油

屌乜撚 樓上嗰啲on9?

推呢個，樓主唔好嬲，連登係咁

樓主手足唔好介意，不如咁講睇吓有無幫助～

樓主手足會唔會喺現金以外，有其他實質需要？（例如三餐？日常用品？

而家好多回覆個focus係你有架車（連登仔不嬲仇富心態）

其他有能力嘅手足會容易d 了解你嘅困難同幫到你

三餐飯劵都可以

唔止卡比 其他公仔都唔見左喎

校巴係比有心有力嘅人幫手
唔係眾籌冷出車比你做校巴

分清楚先後次序

人前人後, 當佢耳邊風

而家係佢出完車出咗事呀

你分清楚先後次先啦

巴打小心嗰ac
你無比我地當condom 加油
利申：捐咗

見到多謝巴打

uber 一日300真係窄窄地喎
依排肺炎我唔敢上線唔知多唔多客
我偏向入新界做，出市區一枝長途，再入機場排下隊都差唔多300

得收到
無錢換呔換避震換玻璃噴油就唔好去做校巴
驚無錢整就唔好去現場
繼續當義載係免費的士佬啦

宜家咁既情況20張單都未必有張入機場

想問樓主收到幾多錢? 有無1萬幾千 ?

1000岩岩好

我同咗hsbc舉報

好

你pin呢張啦

做乜鳩樓主無講大話的話都出過力
仲可能多過好多連登仔，洗唔洗咁屌法

自問都幫到下手 車左起碼150轉 佢地要屌都無計

真係痴撚線驚呃人嘅未唔好幫自己捐番比星火612未得
洗唔洗又屌又割仲要話舉報埋添

其實都預左有班分化撚出黎屌

收到幾位手足捐款留言話手足唔係condom 好滾動

你不如叫你女仔frd用佢個Ac留言
我記得佢早期開過Post
佢應該可以證明

幫推
樓主加油

多謝樓主

樓主多謝你一直以來救咁多手足
前面留言啲巴打只係疑心太重 慎重起見先咁問
你唔好介意

係 我搵佢唔到 都係同路人識

你係咪其中一個男仔 我仲記得fullload左

可唔可以影清楚d公仔。。。

我嬲撚到沖上架豬籠到屌

一開波果幾條唔係狗就肯定係藍屍，真係好易認

連登都捉鬼

放低個qr code 就有錢收我唔駛咁撚窮啦

多謝你 你無事我就放心 個晚大家都驚到唔識反應

同埋你想人眾籌都應該有個目標上限～ 唔係放個qrcode 冇咩理由無止境咁只係張資源俾晒你

到目標我會回覆停

有朋友話比你幫過

都係盡自己能力幫手

全港都去不論遠近 都係想大家安全回家

我絕對唔介意 明白既

係呀 希望你成功渡過難關

幫推，唔幫就算，唔明成班屌乜撚。。。唔好俾班撚樣帶風向

樓主 我明白你嘅 因為我都係校巴 其他嘢唔計淨係入油 都已經去咗好多 尤其是我哋呢啲校巴一日入一次油 都唔出奇！

人手推推!

... 手殘揀錯

其實咁幫你幫到一時幫唔到你一世，你叫人幫係畀份工你打仲好啦。

我絕對明白幫唔到幾耐我都係想籌返我損失既野整車之類 一直都有搵緊工

老老實實，你想我地捐幾多俾你至夠皮？

3-5k